%!TEX root = thesis.tex

@article{article:artykul1,
	author = {Nazwisko1, Imie1 and Nazwisko2, Imie2 and Nazwisko3, Imie3},
	title = {{Tytuł artykułu ze znakami specjalnymi i zachowaniem kapitalizacji}},
	journal = {Periodyk Źródło Publikacji},
	year = {2222},
	volume = {42},
	number = {1},
	pages = {420-421},
	url = {http://link.do.artykulu.pl/art.pdf}
}

@inbook{inbook:ksiazka,
	author={Nazwisko1, Imie1 and Nazwisko2, Imie2},
	title={Tytuł książki},
	year={1234},
	publisher={Wydawnictwo},
	chapter={1.1--1.2},
	pages={420--840}
}

@online{website:strona_internetowa1,
	author = {Nazwisko, Imie},
	organization = {Nazwa Organizacji Lub Firmy, Inc.},
	title = {{Tytuł publikacji na stronie}},
	year = {2000},
	url = {http://link.do.strony.com}
}

@misc{wiki:zrodlo_z_wikipedii,
	author = {{Wikipedia contributors}},
	title = {{Faculty of Electronics and Information Technology of Warsaw University of Technology --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia}},
	year = {2020},
	url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Faculty_of_Electronics_and_Information_Technology_of_Warsaw_University_of_Technology}
}
